外國嘅股票戶口係咪可以當離岸戶口咁用

例如Firsttrade(美國版）嗰啲
理論上我放成副身家入去應該問題不大
喺外國都可以照用？

firstrade 嘅錢就不嬲離岸嘅
有美國SIPC 保障
你放曬成副身家都唔驚
存夠一定金額可以申請埋debit card
美國境內提款就免手續費
外國提款就要3%手續費

感謝大大
有無免手續費離岸戶口推介？利申窮學生身家得usd30k

想問如果申請新戶應該用國際版定直接申請？

usd 30k夠開cs int啦
不過冇debit card

攞錢有無手續費？聽講開戶好慢

IBHK 再轉哂美金 係咪唔算離岸？？

拎晒全部錢要50 usd
partial就25 usd

唔算

咁貴⋯⋯
有無平過firsttrade嘅離岸？

有無人有推介

唔知firstrade幾錢
本身留咗使費先匯，平時節衣縮食
離岸啲錢唔會拎返香港
所以唔知幾多叫平定貴

窮學生都有200幾萬

屌 睇撚左300K sor 自膠

提款意思係有debit card先？
Debit卡攞錢都要3%fee

ft每月第一次拎錢冇手續費

Btw要幾多錢先可以開debit card
我搵到張form好似話係100USD就得?唔sure

係美國拎先係？如果FT（美國）轉錢去其他國家戶口（例如加拿大）係咪收幾舊水美金tt charge？

25K USD

有無加拿大離岸戶口推介